有無手足見到or有片影到

Tui

[知己知彼]我地開始有收成